# RGAA 4.0 - Rule 1.5.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[1.5](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-1-5)

### Test

[1.5.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-1-5-1)

### Description

> Chaque image (balises `<img>`, `<area>`, `<object>`, `<embed>`, `<svg>`, `<canvas>` ou possédant un attribut WAI-ARIA `role="img"`) utilisée comme CAPTCHA vérifie-t-elle une de ces conditions ?
> 
> * Il existe une autre forme de [CAPTCHA](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#captcha) non graphique, au moins.
> * Il existe une autre solution d’accès à la fonctionnalité qui est sécurisée par le [CAPTCHA](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#captcha).

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 1.5.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule010501/)
- [Unit test file for rule 1.5.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule010501Test.java)
- [Class file for rule 1.5.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule010501.java)


